寧為玉碎，不作瓦全！

我真係好鐘意香港！
但香港冇左靈魂！我寧願唔要！
黑社會再落多d黎！大家日日都驚出街！
黑警最好日日開槍！睇你殺得幾多！
美國快d令香港冇獨立關稅地位！
解放軍快d落黎！！
總之，我會陪住香港一齊仆街，直到最後！！

你自己碎飽去

我會，因為撐警撐政府，就可以為所欲為，我寧願唔要呢個香港！